一人一個英文字形容各位義士

audacious

Chill

Easy

Hongkongers

Non-condom

Champ

Marvellous

Brave

Love

Awesome

Bulletproofed

Chivalrous